《幻愛》導演: 曾有機會寫「悔過書」挽救中國事業, 但我婉拒了. 「國安法」危險, 但我拒絕離開香港.

《十年》其中兩位導演周冠威和郭臻, 剛剛接受曾俊華前政治助理羅永聰訪問. 當中15:52後是精華

周冠威:
-《十年》後, 我想搵片商投資我的新片, 但遲遲找不到投資 (應該講緊《幻愛》)
-之後, 有一位電影界前輩真心想幫我, 叫我寫「悔過書」, 佢話有方法將「悔過書」交俾中國大陸中的有力人士,
- 但我婉拒了這位電影界前輩的好意.

- 「國安法」的確危險, 但我也拒絕離開香港. 因我不想被恐懼打倒.
- 歐文傑是我的戰友. 他離開香港, 其實也是一種抗爭.
- 有機會的話, 想再拍政治電影.

郭臻:
- 如果沒有去年的香港抗爭, 我或許也想離開香港.
- 但現在, 立了「國安法」後, 我也強烈地不想離開香港.
- 去年開始的香港抗爭, 確立了我的身份認同.
- 當現在還有人為香港抗爭, 我想成為佢地既一分子.

中共禁片《十年》單元故事<自焚者>導演周冠威的新作:
《幻愛》票房已達800萬, 不過 《幻愛》票房要1800萬先回本, 希望戲院重開後, 手足可繼續支持. 如果《幻愛》香港票房超過1800萬, 賺到錢, 除左幫到手足更能證明「黃色經濟圈」威力強大!

支持手足

支持香港電影！

pushhhhhhhhhhhhhhh
已睇2次

睇咗2次，見到劉馬車po想睇多次

又係樓豬

Pishhhhh

手足堅持原則, 有機會寫「悔過書」都拒絕左
一定要力撐

我等佢再上再刷

全力支持手足

悔過書達人

Push

力撐手足

多謝高登先

多謝人都唔推po

為手足幫推

推呀

手足不能被遺忘

支撐手足

幫拖

想快啲開再睇
有冇人覺得幻愛bgm 好有Lalaland feel

到時記得睇多次

我都好想再睇

幾時有得睇多次

要等戲院重開

杜汶澤講過好似寫咗都係得個等字

跟手足同行

戲院重開一定支持！

推推推推推

幫手足推

支持手足 支持樓主

悔過書
笑撚左
寫唔寫都會被人封殺架咩
真係以為寫左就放你一馬咩
on9

導演企硬無寫

Respect

推

乜都無
以便推文

講起十年既導演，好似其中一位拍緊憂鬱之島

想睇第2次 但封左戲院

《亂世備忘》導演陳梓桓+《地厚天高》監製任硯聰+《十年》《幻愛》監製蔡廉明

一定支持

周導好波

推下

企得好硬

不過大家都好善忘，好大機會到時要再開過加油

手足好堅持

戲院重開再刷過

幾好睇

agree

我麻麻地個主持，有次睇佢訪問周秀娜，d問題好尷尬

但今集兩個導演講的內容好好

唔係疫情我一定3,4刷

請善用推文回覆

戲院重開後再刷

- 當現在還有人為香港抗爭, 我想成為佢地既一分子.

多謝手足

都唔知有冇得再上

尋日訪談好睇。推

Pish

push

戲院重開後會再上
但如果首日入座率低, 好快落畫

所以, 希望戲院重開後, 手足可入場支持

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

慣左不推文tim

希望戲院可以快啲開返

推返

who?

睇咗

睇到喊
個故事幾特別
主角做得幾好

幻愛係咪未落畫？
未睇..

重開戲院 一定又要入去J多次謙謙

睇咗一次幾好睇
如果再開就算唔去都買飛！

up

戲院重開後, 會再度上映

支持！

幻愛幾好睇

等緊戲院開返睇多次…

好勇敢

有冇得集體email比Netflix 叫佢買佢套片？
利申：認真，我係Netflix客戶，想係Netflix睇

導演想大家係戲院睇套片

如果票房越高, Netflix越有機會買

依家戲院不停 停業喎
想要票房都難
題外話，十年係Netflix都有

十年都差唔多中晒

戲院重開後, 《幻愛》會立即重新上映

當現在還有人為香港抗爭, 我想成為佢地既一分子

只要香港仲有一個手足抗爭緊，我都會同佢一齊堅持落去
我係香港人啊hi

幾時開呀戲院

睇過勢, 最遲9月會開

有冇盜版睇

你老母比狗屌條片網上任睇，唔需要盜版

支持手足, 請入戲院睇

PUSH

me too

有腰骨

大家一定要入戲院支持佢

七月頭睇完 約咗朋友睇多次
點知戲院就強制停業
戲院快啲開返 我要睇多次幻愛 同埋仲未睇金都

手足